牙朗係皇馬 D FANS有無同佢一齊慶祝

呢家係祖記次次招牌慶祝D FANS都一齊嗌 係皇好似無咩見

一早變晒祖記FANS啦